與楊千嬅開音樂會 Supper Moment願望成真

文章日期：2019年12月14日

楊千嬅與Supper Moment（SM）昨晚合作舉行MOOV Live音樂會，SM表示自從為千嬅創作歌曲《一二三，三二一》後，一直期待與她同台演出，今次獲撮合願望成真。千嬅坦言非常欣賞SM的作品，特別是他們的勵志抒情歌，所以她選唱《大丈夫》。

開場時，千嬅與SM合唱《懂得快樂》、《Wonder Woman》、《靈感床》及《熱血青年》，為音樂會揭開序幕。之後再送上《勇》、《最後的歌》和《一個人的童話》等經典作品。結尾部分，千嬅與SM由《滾》、《幸福之歌》，一路唱到《全世界暫停》，最後再來唱《What a Wonderful World》。5人合作再加入40人合唱團，令樂迷度過愉快一晚。

(即時娛樂)

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

手足無證據都坐咗半年啦
又話手足唔係condom
幫推大家關注啦

一隊令香港人失望嘅樂隊加一個紫頭閪，不了